如果聽日真係司機罷工或慢駛 交通停頓返唔到工 點樣打發時間？

去飲茶shopping？
打麻雀？
上網吹水？

叫籠蝦餃上連登
點睇

你自己個區冇連儂牆？落去守啦屌你老母

配種

梗係搭地鐵番工啦，不過人一多可能又慢左閂車門

勇武買裝備，休息，準備好心理再發夢
和理非超合作運動

老豆搵仔

pish